[文宣] 其實建制派有幾位賢能比林鄭更加適合做特首,係時候幫幫佢地

利申, 本人係藍絲, 親政府當然希望逃犯條例可以通過. 可惜, 林鄭同埋其團隊喺今次推行上簡直係做到一攤糊塗, 更加令到香港瀰漫一股暴力風氣, 影響香港經濟.

以我多年觀察, 建制派裡面又幾個人一直比林鄭更"打得". 由佢地代替林鄭做特首, 應該對香港長遠法展有利得多.

1) AO女神 葉劉
葉劉喺FB已經多次叫林鄭出來對推行條例失敗之事道歉. 從其FB留言亦看得出其支持者眾多.

2) 年輕兼靚媽議員 容海恩
同上面葉劉同一陣線. 有智慧既佢已經喺七一回歸前指出林鄭同其團隊在推行政策上之不足.

3) 立法會新秀 麥美娟
人如其名, 美. 雖然未有喺FB講乜野針對林鄭的言論, 卻身體力行, 親自用粗口指責林鄭既失職.

4) 自由黨榮譽主席 田北俊
同容海恩一樣, 早已經睇穿林鄭其實真係唔係咁打得, 更提議林鄭應盡早下台好讓條例推過.

5) 德高望重建制元老 曾鈺成
少數連班死蠢黃絲都尊敬既政壇元老. 由佢做特首, 可能連黃絲都可以連結到, 化解香港多年來既分裂, 促進社會發展.

講左呢5位賢能, 其實我重點想帶出, 從呢5位既FB已經見到佢地支持者眾, 佢地本人亦都係有睇自己FB入面既留言, 知道林鄭已經再唔適合做特首. 可惜現實或者網上都好, 總係少左一啲推得佢地迫林鄭下台, 繼而出來做特首既動力. 如果佢地一日出唔到來, 好可能香港會被呢種撕裂同暴力打擊到冇哂經濟地位. 想問下各位, 除咗喺佢地FB表支持之外, 有乜野方法可以鼓勵到呢班賢能勇敢咁企出來做特首取代林鄭呢?

雖然睇得出巴士你好有心機
但2019年啦 唔好咁天真
無林鄭 都仲有千千萬萬個傀儡特首
真正既敵人係支共 港共政權

真普選（港獨 ？）先係出路

有無諗過 林鄭下台 除左條氣順啲
其實對係香港人守護人權 自由 追求民主 無乜好處
換第二隻boss 仇恨值低左
佢賣港果陣 反對佢既人會少左好多

一二三係做乜撚嘢

冇一個有政治智慧

香港要獨立，香港要正名，香港要新憲，香港要發展；香港沒有左右路線，只有統獨的問題。

我就係好擔心港共政權自己人打自己人, 到時啲後生仔、黃絲乘虛而入, 真係港獨就冇啦冇啦......

廣傳，張建宗見建制派議員希望獲得支持迫林鄭下台。"講粗口o個個女仔" 第一個支持

好消息.

可能表示多名政府內部多名成員已經覺得逃犯條例對社會有嚴重影響, 應該要轍回; 並且對林鄭表示不信任! 可以去啲藍絲page宣傳一下.

另外, 想去張建宗FB page 講下, 點知條友成大半個月冇更新過...
政務司司長辦公室